死黑警，CCTVB都鬧你哋似納粹份子，仆街啦屌你老母

自推比黑警睇，屌你老母

自推

TVB劇組係唔係專登播依套劇
D劇情係禁串警察

新聞部先至親中

分明有心依家放

屌你老母仲睇TVB?

反了反了

Sorry, 我老母睇

我家人睇，對唔住

Agger

屌黑警老母

連登仔最愛嗰套愛回家夠擁抱大灣區啦

屌你老母仲睇TVB?
block

互推

文宣圖 直接攻屋邨

光復香港 時代革命